有冇人喺公屋傢俬宜HoHome訂過傢俬?

有冇巴打喺公屋傢俬宜HoHome訂過傢俬?
因為新屋就入伙, 想訂造傢俬
另想問有冇咩黃店推介？
美森又有冇巴打訂過?（但聽聞佢哋而家忙到接唔切單）

推

巴打你又想買傢俬?

訂造家私可以搵我幫你問下價幫你跟喎
我做開設計有用開既家私廠 比其他啲平啲又有質素保證
tg我傾下 急既單一個月都做過 tg：pocw909